今晚睇咗劉德華演唱會 嘩 真係悶到pk

第2首歌就唱 中國人

之後吊住唔郁唱2首

講勁多廢話

再之後又坐住唱2首

係唔係除衫打鼓

係
鳩打嘅
哂時間 當表演 好心佢啦

仲要一個嘉賓都冇

整2個大頭公仔人 話係特別嘉賓

仆佢個街 侮辱我

有無後悔哂時間坐喺度睇
見啲人係佢打鼓嗰陣尖叫
有乜好叫

點解去睇

唔係紙紮公仔嚇

exactly 鳩打都叫

唔明叫咩春

除2次衫 露咗手臂又叫

睇佢即場表演填海

屋企人買

班人可能平時未見過手臂
我以為佢除衫跳舞
原來係打鼓

同777表演

全晚得一part 好少少

唱妳是我的女人 加個黑鬼吹色士風

呢首歌真係冇得輸

幾百蚊買嚟為呢首歌

中國人

收皮啦睇隻奶共名星

我們都是中國人！

學友學友永遠支持你
利申：買到尾場

你睇得啲大星預咗永遠有班花痴叫 除咗eason都應該唔會有人敢屌fans嘈

一位年近六十阿叔，竟然仲扮後生仔傾下偈，只有香港才會發生

I don't wanna say 仆街

咁hea
真唱定咪嘴

睇學友好多多聲啦

霸氣鳩叫"喂~"
d女 fans high到尖叫

btw勁多贏國人黎睇

根本target係3x以上中女
我地後生去睇梗係悶啦
我都係尋晚果場
免費飛

係呀 痴撚線 左右前後都係大陸人
排隊入場 感覺7，8成由大陸人撐起個
show
以為上咗大陸睇騷

有咩評價

唔講係免費飛呀

周圍都蝗語
我後面條女仲嗌叫華仔講蝗語

講真呢D咪超級巨星囉, 舉手投足已經引黎尖叫

入場係睇劉華JE, 唔係欣賞佢D表演喎

點會有後生去聽呀？返大陸佢仲好搵

舞台效果唔錯
華仔算係咁啦57歲又跳又唱
某D 位唔夠氣
屌佢老母臨尾先唱一起走過的日子
老老豆豆我唔係FANS 得幾首歌聽過咋
第1次聽情深的一句, 又幾好聽喎
BTW 回返樓上巴打應該真唱無咪嘴

成場我諗差唔多一半係贏國FANS...
返贏國開一定仲好搵啦
形象咁正面又中國人又盛
大陸好撚BUY 呢套
老老豆豆唔係免費飛我唔會買

有無練習 忘情水

練習係全首
忘情水放落串燒歌入面

我愛黎明

係好撚型好FIT
57歲啦大佬
是但擺幾個POSE D中女都WE哇鬼叫
華仔起中女/ 強國市場係無敵既存在

想同佢鼻交。。。

都老啦

MJ淨係企係個台度郁都唔郁d fans 都喊足十分鐘

華仔咁多錢仲要開演唱會cap水

明星比啲屎你 咪又係比錢搶住食

都唔明佢開演唱會有咩賣點
張學友賣唱功
黎明賣靚仔
郭富城賣跳舞

佢？賣勤力呀

有冇玩啤

咁撚細隻學人除衫

佢有無講解下點解咁支持用萬億黎造人工島?

去已經on9

你咁反好難服你
張學友演唱會3個鐘無嘉賓高質唔洗講，黎明搞新花款都抵睇，城城live認真程度唔會輸俾學友，佢對跳舞既熱誠一直都有

開場時有一刻都感動
feel到舞台成為萬人焦點做主角 嗰種成就感

六條都黎，算係咁啦～

你點解會去？

睇過一次

悶到要玩手機

差啲瞓著

On9先睇

前班未爆明日大嶼單野大把8、90後搶飛
等住入去聽中國人啦

支那人

真係唔明點解會有人去睇
無錢洗又是但搞下演唱會
厄下人錢

有無17歲？

樓主 同 好多巴打後生 唔怪你地

始終睇呢類老餅歌手
你唔係生於八、九十年代
你如果無見証過四大天王爭男歌手獎
你好難明白果種情懷

利申：非劉華fans
但買咗平飛睇

首歌重點係Kenny G呀
唔係Kenny G吹就食屎啦

重點仲要唔係劉德華？

老嘢無興趣
同埋香港啲演唱會好老土

可能驚自己骨頭脆 唔敢郁太多
都就嚟六張野啦

老了，唔跳得

17歲那日不要臉 download了A片

無返四十幾五十歲應該唔會覺得好睇
d 歌全部都唔識

我都有睇，ok 啦，入得場都預左係咁上下

我入去係睇回憶

片？

仲有一樣佢大大聲話以後唔做危險動作
拍戲要用替身
話唔可以有事
仆你個街 專業演員呀

就算係事實 都唔好咁大聲 當selling point講呀

個囡仲咁細
有咩冬瓜豆腐點搞
無錢開下演唱會都夠佢過世啦 (佢自己講)

應該講緊上次墮馬單野
差d癱左

我知呀
仲有個女

但我覺得唔好講得咁揚 當我地唔知就算

隻錶如果唔係紅館入面，係會唔會變色？

我坐綠區，佢淨係得對角既台可以升高，我個邊無

my love! 有花堪折直須折 baby~

啪啪啪

大家好, 我係湯秉墉, 今日唱嘅係劉德華嘅"忘情水"

呢首歌呢幾句堅膠

依D偶像歌手到幾十歲開演唱會邊好睇

佢演唱會有邊次唔係派飛派街坊

有無填海？

大家賣左張飛比我，我蝕底小小入去坐

唔撚係掛,2018仲睇華伯？？

真係好悶 又奶共
有冇巴絲可以放兩張比我呢個老坑入場

如果早啲有呢個po
我放比你

On 99
由佢話開show到依家啲演唱會飛就炒到飛起，你都可以唔知，入左場睇又要話悶，無興趣睇就一早炒價放左啦，你坐左幾耐呀，仲要特登開po話悶，要話比人知你有幾笨7

幾百蚊比D咁既野我睇不如去STEAM買GAME玩算

大陸開又話奶共,香港開又話做乜唔返大陸開...

我是中國人...笑死人咩
想問下華仔拎咩護照

劉華係2000年已經死左
而家呢個劉華冇形象可言
仲幫政府拍垃圾廣告

戒奶未

爭埋啲垃圾獎 當年呀譚伯都比人話買獎啦
你識唔識歌架？根本得張學友拎獎同埋陳奕迅古巨基初期爭獎好睇
情咩懷丫老屎忽 有啲野過去左就過去左

敢問ching平時係聽開咩歌路

你唔係以為聽四大天王叫好識歌下化？
係人都知得張學友識唱歌
爭獎最真實都係張國榮同譚伯啦...
四大天王贏既只係黃金時代/亞洲四小龍既香港咋..
劉華識閪唱歌咩 垃圾吳業坤都唱得好過佢啦 天王！
利申：80後

仲有呀師兄 你岩岩同我講「情懷」 冇啦啦又問我聽咩「歌路」 你識唔識架..chok住把聲 音域又窄 首首歌既key都差唔多 許志安都識唱啦！奶共劉華憑咩講歌路？
師兄你識唔識音樂架 俾啲品味黎啦..

依d獎不嬲投票鬥多fans嫁啦 撚係講邊個唱得好咩on9

。。。即係你依家聽吳業坤嘅歌？

我L有同你講情懷呀，認錯人仲大大聲 on9

咁我應佢得唔得呀？師兄你又聽咩歌路呀

會唔會有人有單丁飛，我想睇

冇計啦四大天王都冇接班人

淨係見到你句 許志安都識唱啦 就知你唔識野
同埋頒獎典禮頒獎不嬲唔係頒俾唱功最高嗰個架啦
如果唔係張學友年年拎金曲獎啦

唱隻新柒歌果時係咪全場high 爆

佢啲歌好老土

你邏輯都幾混亂喎 我話吳業坤都唱得好過劉華 但我冇話我聽開佢/鐘意佢 唔好非黑即白 香港男歌手 劃時代既我就我就聽開張學友 當代就聽張敬軒 陳奕迅既 再唔係送多個四大天王同年既克勤 我只係表達劉華唱功連吳業坤都不如 歌路窄 音域窄 首首歌都差唔多key chok住把死人聲 震音 咁就識歌？ 仲買飛入去聽中國人

其實你係咪搶唔到飛

許志安同劉華有咩差別呀師兄？
同一款歌路啦大佬 不如你打個比喻啦？
你同我講識唔識歌 聽咩歌路 我咪照直答囉
我夠知香港啲垃圾頒獎禮唔係聽唱歌
如果唔係我頭先洗乜講：你果啲所謂情懷就係香港黃金時代所推祟出黎既「屎」？

搶飛？我買左張學友巡迴演唱會飛啦 我唔似有啲人買飛為左炒既 我係入去欣賞表演既 黎緊我會撲埋張敬軒下個演唱會飛 劉華演唱會有咩咁可惜？你請我都唔想去

即係搶唔到啦 食唔到嘅提子好L酸哦

真係笑撚死我 你識唔識中文架？
呢啲演唱會你請我都唔去呀
我叫我睇我揀睇Juno多過想睇劉華呀

我買到飛
我有資格講啦呱
當初我係本住陪長輩睇既心態去睇
點知之後爆填海單野已經覺得佢好撚On9
睇埋個show直頭覺得曬錢
首先，佢全個show廣東話歌同普通話歌比例差不多係五五波，大部分時間都係企/坐，其中Medley算係最好睇

之後又係咁sell乜撚野同歌迷一家人，不停講講足3次
都算，最撚令人黑人憎係個場勁多支那人，屌你老母毫無睇show應有文化，係咁頂住我，忍唔住屌柒佢

相反我睇張敬軒，大把gimmick
人地都唔係成日跳，但人地坐/行既時候個台係有theme
表達到首歌想講乜，你老味你一起走過的日子個台乜撚都冇，得你個天王9 Up話陪住行過好多年

以後都係睇返當代明星算
呢D元老級天王最惡頂唔係個show，係個show入面好撚多支那蝗

大陸填海華唔睇唔得
話晒佢都係中國人

哦你唔中意支那蝗

張敬軒（Hins Cheung；1981年2月1日－），香港男歌手、詞曲作家及唱片監製。祖籍北京，出生於廣州，畢業於東山培正小學，廣州市第七中學和廣州市五羊金融經濟職業學校。

你咪懶撚係醒啦柒頭
軒仔講過不下幾十次話自己已經變左係香港人
仲有佢雨革有出過聲
我講緊支蝗係毫無文化果批，企撚開少少啦你
柒唔切

自從佢墜地後，佢啲動作好生硬成個機械人咁

墜地綠茶

出邊炒到幾千蚊一張

老撚土牛華

唉真係服撚左你 人地遵守香港文化 做既貢獻多過你成世做既野啦 佢買起左好多香港古蹟、老店 保留左好多香港文化 又陪你地玩膠拍搞笑片 佢都自認香港人 你仲嘈乜撚野呀撚屌 返去玩賓周啦

呢個濕尻政府日日講保育保佢老母臭咩
軒仔呢D真係低調出手，買都算，仲會翻新埋

仲有佢錫fans真係無人有
之前佢演唱會專登同個去左既fans錄歌，係佢走左之後令佢都上到紅館，仲請埋佢屋企人
好啦見有班frds唔鐘意佢唱膠歌又改演唱會run down
人地有冇場場強調自己好錫fans一家人點點點 有陣時D野唔洗咁強調囉，搵唔到野講咪唱歌算囉

自膠打錯字
唔係frds係fans

前面班師奶睇到底褲都濕埋，嗌足全場

仲有冇呢幾日有入場睇嘅人 講下睇後感?

條撚樣邊係果皮呀

四大天王演唱會，最垃圾就係佢

唱又唔得跳又唔得

其實我都中意佢啲歌同佢個人，但佢真係大陸出世，真係大陸人，唔係貢獻多，對fans好就會變成香港人。你會唔會當紮鐵班蝻係香港人呀，佢地貢獻都多

廢中先會去睇

鍾意佢首17歲 買咗飛睇

我覺得唔錯喎
你是我的女人真係一百分
仲有練習、暗裏着迷、愛你一萬年都係好好聽
佢又落力唱 冇揸流攤 仲要唱足三個鐘
唔明有幾咁悶？

成個氣氛好好，完全唔覺得悶

未啊 要你啊媽個波罩我

57歲都跳唱足3個鐘仲想點
佢係奶共 係全場5成中國人咁濟
但無可否認佢係香港一個好有代表性既人物
亦係剩番係度唔多既「明星」
除左唱中國人同新歌有啲尷尬之外
全場氣氛真係好好

又兩隻公仔？？我記得佢之前有個已經係呢招架喇wo

你講爭獎
陳奕迅古巨基 完全唔入流
笑死

華伯

佢地真係好撚好笑

完全唔同level囉
現場睇學友真係好聽到起晒雞皮
同埋學友又跳又唱三個鐘，絕不欺場
最最最重要係學友搭正8點3準時開場

佢兩個都係黃金時代之後 主權移交既香港 果陣已經少左亞洲地區留意香港 點同咩四大天王丫？ 四大天王只係贏左時勢咋 陳古先係真真正正既歌藝決鬥 唔入流只係因為香港倒退緊 根本唔關「一代不如一代」事

11點唱完真永遠就散場

你有睇?

wow ohohoh my love 呀吓呀

重要係唔識

中國人有冇比人屌?

你講野真係好好笑

星期日去睇
btw係咪冇心藍同夏日festa

買到飛，但一早賣撚左

no

呢幾日6點幾已經見有d 大陸佬係火車站附近
睇個款應該黃牛散飛

其實平時見啲奀星都係可1－2場（仲要唔滿），古巨基都係開唔夠5場…究竟點解劉華可以癲到開20場爆，仲要好快就賣晒飛 四大天王係咁癲

黎明同郭富城前排澳門場好似無乜人買飛

睇完今晚 幾有活力 完全唔似57歲
仲好青春 佢d舞步都仲係好有活力
同倫伯果d郁兩下當跳左比 佢真係好落力
又半天吊 又跑黎跑去
跳舞好睇 事實證明靚仔 點un都型 7頭就

不過9成大陸西 唔睇路
無文化又塞係走廊 比人鬧都照影

今晚陪兩老去睇
50幾歲人黎講唔錯架啦 幾有台型
個人認為最難頂係半個場都淘寶螢光棒

完全無性趣

貼錢俾我去都唔撚去
垃圾華

點垃圾法？

徐小鳳1992年53天內舉行43場演唱會
係香港最長的連續開演唱會紀錄
梅艷芳30場

因為你冇讀歷史姐 你咁無知仲好笑

郭富城個場到今日都仲買到飛。。。係劉華同學友先咁長青，不過我都會睇郭富城

許志安有學過唱歌架

利申：唔係fans

竟然冇睇過烈火戰車

時代的眼淚

條友老啦，仲得閒同你郁黎郁去咩

梅姐徒弟

只係想入場求飛
求巴絲唔好入場睇奶共廢老

聽緊

完 11:1x

老餅唱歌都有人聽

真係想現場睇一次學友真係無憾

唱好明日大嶼佢就叻
唱歌wo